{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016230",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "스퀴즈맥주"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市公知路353に位置するスクイズブルワリーは、自家用車で江原道春川市公知路353にお越しください。南春川駅からタクシーで3分の距離にございます。 営業時間は月曜日から金曜日まで17:00から00:00までで、土曜日は12:00から00:00までです。 日曜日は休みです。 ラストオーダーは23:50まで可能です。 メニューは多様に用意されており、手作りビールは6,500ウォン、ヤンニョムチキンは25,000ウォン、ピザは17,000ウォン、パスタは17,000ウォン、サラダは14,500ウォン、軽いおつまみは15,000ウォン、ディナーセットは25,000ウォンで提供されます。 ウイスキーとワインは価格が変動し、正確な価格は店主にお問い合わせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "江原特別自治道春川市公知路353に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日は17:00から00:00まで、土曜日は12:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "最終オーダーは何時までですか？",
            "answer": "最終オーダーは23:50まで可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "手作りビール、ヤンニョムチキン、ピザ、パスタ、サラダ、軽いおつまみ、ディナーセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "手作りビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りビールは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピザは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "パスタは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "サラダは14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "軽いおつまみの値段はいくらですか？",
            "answer": "軽いおつまみは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウイスキーやワインの値段はどうやって知れますか？",
            "answer": "ウイスキーやワインの価格は変動しますので、正確な価格は店主にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 354
    }
}